冇睇錯下話，今日見到好多黑衫撚。

而家搭西鐵出尖沙咀，成個車箱好多黑衫撚，有種好強烈既山雨欲來既勢。

真係好多呀
不撤不散

到左尖東站行返公司條通道人群當中黑衫佔六成。